# Fashion Week

***
## Prémière partie :

#### Description : 

Une tentative à re-faire le site web de DOFUS (version 1.29) en utilisant essentiellement du  **Bootstrap**!

## Deuxième partie :

Une tentative à re-designer le site :D ! 

### MAQUETTES FONCTIONNELLES: 





## Contributors
  
  Grondin Maxime <@gmail.com>

 Tounekti Maroua <maroua.tnk@gmail.com>
 

## Licence & Copyright

 @Grondin Maxime & Tounekti Maroua | Simplon lyon .